# Летняя практика
выполнил:  
Нигматулин Максим  
гр.8307

Назначение программы
---
создание базы данных, хранение, добавление, просмотр, обновление записей

Функционал
---

•  Добавление номера, бронирования, гостей  
•  Просмотр номера, бронирования, гостей (в том числе и фильтруя по нескольким признакам)  
•  Синхронизиация дней с любыми выбранными для просмотра статуса комнат на выбранный день  

